有無巴打想要2004年歐洲國家盃足球卡？免費送比你

如圖

細細個跟呀哥儲左呢堆卡 但其實我唔識足球
但又真係儲左好多年 掉左佢又唔捨得
如果有巴打想收留佢地既留tg 我會免費寄埋比你

想要，之前都有一套，比老母丢左

我都想要 差幾張先齊

仲有成套係屋企

我都唔知自己係咪齊晒